習總率眾妖害人

人間 積怨何容忍
全因 這警魔道行 蒼天恨

齊心 呃你與共盟 藍絲 不怕受毒針
如死 開記招道人 衰厄運

血耗盡 願能為你得兩蚊
孝與義 驚天地 痛愛我 不計心和神
但遇著 這算是緣份
縱再見 亦難縱恩情
國藥 永在心

小學生 level